/* this file is in UTF-8 format! */

/* Tooltips */
"Create a new event" = "新增事件";
"Create a new task" = "新增任務";
"Edit this event or task" = "編輯事件或任務";
"Print the current calendar view" = "列印正在瀏覽的行事曆";
"Delete this event or task" = "刪除事件或任務";
"Go to today" = "回到今日";
"Switch to day view" = "切換到日檢視";
"Switch to week view" = "切換到週檢視";
"Switch to month view" = "切換到月檢視";
"Switch to multi-columns day view" = "切換成多重欄位的日檢視";
"Reload all calendars" = "重新載入所有行事曆";

/* Tabs */
"Date" = "日期";
"Calendars" = "行事曆";
"No events for selected criteria" = "找不到符合搜尋條件的事件";
"No tasks for selected criteria" = "找不到符合搜尋條件的任務";

/* Day */
"DayOfTheMonth" = "日 (該月)";
"dayLabelFormat" = "%m/%d/%Y";
"today" = "今天";
"Previous Day" = "前一日";
"Next Day" = "後一日";

/* Week */
"Week" = "週";
"this week" = "本週";
"Week %d" = "第 %d 週";
"Previous Week" = "前一週";
"Next Week" = "後一週";

/* Month */
"this month" = "本月";
"Previous Month" = "前一月";
"Next Month" = "後一月";
/* Week number prefix */
"W" = "W";

/* Year */
"this year" = " 今年";

/* Menu */
"Calendar" = "行事曆";
"Contacts" = "聯絡人";
"New Calendar..." = "建立新行事曆...";
"Delete Calendar" = "刪除行事曆...";
"Unsubscribe Calendar" = "取消訂閱";
"Sharing..." = "分享...";
"Export Calendar..." = "匯出行事曆...";
"Import Events..." = "匯入事件...";
"Import Events" = "匯入事件";
"Select an iCalendar file (.ics)." = "請選擇 iCalendar 文件 (.ics)。";
"Upload" = "上傳";
"Uploading" = "上傳中";
"Publish Calendar..." = "公開行事曆...";
"Reload Remote Calendars" = "重新載入遠端的行事曆";
"Properties" = "屬性設定";
"Done" = "完成";
"An error occurred while importing calendar." = "匯入行事曆時發生錯誤。";
"No event was imported." = "沒有匯入任何事件。";
"A total of %{0} events were imported in the calendar." = "共匯入 %{0} 筆事件至此行事曆。";
"Compose E-Mail to All Attendees" = "發送通知信件給所有的受邀者";
"Compose E-Mail to Undecided Attendees" = "發送通知信件給所有未決定的受邀者";
"Download iOS - MacOS configuration profile" = "Download iOS - MacOS configuration profile";

/* Relative dates */
"Yesterday" = "昨日";
"Today" = "今日";
"Tomorrow" = "明日";
"Last %@" = "上 %@";

/* Folders */
"Personal calendar" = "個人行事曆";

/* Misc */
"OpenGroupware.org" = "OpenGroupware.org";
"Forbidden" = "禁止";

/* acls */
"Access rights to" = "給予存取權限至";
"For user" = "给使用者";
"Any Authenticated User" = "任一授權的使用者";
"Public Access" = "公開存取";
"label_Public" = "公開事件";
"label_Private" = "私人事件";
"label_Confidential" = "機密事件";
"label_Viewer" = "顯示全部內容";
"label_DAndTViewer" = "只顯示日期和時間";
"label_Modifier" = "修改";
"label_Responder" = " 回應";
"label_None" = "無";
"View All" = "顯示全部內容";
"View the Date & Time" = "只顯示日期和時間";
"Modify" = "修改";
"Respond To" = "回應";
"None" = "無";
"This person can create objects in my calendar."
= "允許在我的行事曆新增事件。";
"This person can erase objects from my calendar."
= "允許在我的行事曆刪除事件。";

/* Button Titles */
"Subscribe to a Calendar..." = "訂閱行事曆...";
"Remove the selected Calendar" = "移除所選擇的行事曆";
"New calendar" = "新增日曆";
"Name of the Calendar" = "行事曆名稱";
"new" = "新增";
"Print view" = "預覽列印";
"Print" = "Print";
"edit" = "編輯";
"delete" = "删除";
"proposal" = "建議";
"Save and Close" = "儲存並關閉";
"Close" = "關閉";
"Invite Attendees" = "邀請出席者";
"Attach" = "附加連結";
"Update" = "更新";
"Cancel" = "取消";
"Reset" = "重置";
"Save" = "儲存";
"show_rejected_apts" = "顯示已拒絶的邀請";
"hide_rejected_apts" = "隱藏已拒絶的邀請";

/* Schedule */
"Schedule" = "行程";
"No appointments found" = "沒有議程";
"Meetings proposed by you" = "您主持的會議";
"Meetings proposed to you" = "您出席的會議";
"sched_startDateFormat" = "%d/%m %H:%M";
"action" = "操作";
"accept" = "接受";
"decline" = "拒絶";
"more attendees" = "其他出席者";
"Hide already accepted and rejected appointments" = "隱藏已接受/已拒絶的議程";
"Show already accepted and rejected appointments" = "顯示已接受/已拒絶的議程";

/* Print view */
"LIST" = "列表";
"Print Settings" = "列印設定";
"Title" = "標題";
"Layout" = "格式";
"What to Print" = "列印內容";
"Options" = "選項";
"Tasks with no due date" = "無截止日期的任務";
"Display working hours only" = "只顯示工作時段";
"Completed tasks" = "完成的任務";
"Display events and tasks colors" = "顯示事件和任務的顏色";
"Borders" = "邊界";
"Backgrounds" = "背景";
"Page Format" = "Page Format";

/* Appointments */
"Appointment viewer" = "議程顯示器";
"Appointment editor" = "議程編輯器";
"Appointment proposal" = "安排議程";
"Appointment on" = "會議安排在";
"Start" = "開始";
"End" = "結束";
"Due Date" = "到期日";
"Name" = "名字";
"Email" = "郵件";
"Status" = "狀態";
"% complete" = "% 完成";
"Location" = "地點";
"Add a category" = "新增類別";
"Priority" = "優先度";
"Privacy" = "私人";
"Cycle" = "重複事件";
"Cycle End" = "重複事件結束";
"Categories" = "類别";
"Classification" = "分類";
"Duration" = "期間";
"Attendees" = "出席者";
"Resources" = "資源";
"Organizer" = "發起人";
"Description" = "說明";
"Document" = "文件";
"Category" = "類別";
"Repeat" = "重複";
"Reminder" = "提醒";
"General" = "一般";
"Reply" = "回覆";
"Created by" = "建立者";
"You are invited to participate" = "您收到邀請參與";
"Target" = "目標";
"attributes" = "屬性";
"attendees" = "出席者";
"delegated from" = "委任自";

/* checkbox title */
"is private" = "私人的";

/* classification */
"Public" = "公開";
"Private" = "私人";

/* text used in overviews and tooltips */
"empty title" = "沒有標題";
"private appointment" = "私人議程";
"Change..." = "修改...";

/* Appointments (participation state) */
"partStat_NEEDS-ACTION" = "我稍後確認";
"partStat_ACCEPTED" = "我會出席";
"partStat_DECLINED" = "我不出席";
"partStat_TENTATIVE" = "我可能出席";
"partStat_DELEGATED" = "我委任";
"partStat_OTHER" = "其它";

/* Appointments (error messages) */
"Conflicts found!" = "發現衝突事件!";
"Invalid iCal data!" = "無效的 iCal 資料!";
"Could not create iCal data!" = "無法建立 iCal 資料!";

/* Searching */
"view_all" = "全部";
"view_today" = "今天";
"view_next7" = "7天內";
"view_next14" = "14天內";
"view_next31" = "31天內";
"view_thismonth" = "本月";
"view_thisyear" = "今年";
"view_last7" = "Last 7 days";
"view_last14" = "Last 14 days";
"view_last31" = "Last 31 days";
"view_lastmonth" = "Last Month";
"view_lastyear" = "Last Year";
"view_future" = "所有將來的事件";
"view_selectedday" = "選擇的日期";
"view_not_started" = "尚未開始的任務";
"view_overdue" = "逾期的任務";
"view_incomplete" = "未完成的任務";
"View" = "檢視";
"Title, category or location" = "標題, 類別或地點";
"Entire content" = "全部內容";
"Search" = "搜尋";
"Search attendees" = "搜尋出席者";
"Search resources" = "搜尋資源";
"Search appointments" = "搜尋議程";
"All day Event" = "全天事件";
"check for conflicts" = "檢查衝突事件";
"URL" = "網址";
"newAttendee" = "增加出席者";

/* calendar modes */
"Overview" = "總覽";
"Chart" = "圖表";
"List" = "列表";
"Columns" = "列";

/* Priorities */
"prio_0" = "未指定";
"prio_1" = "重要";
"prio_2" = "重要";
"prio_3" = "重要";
"prio_4" = "重要";
"prio_5" = "一般";
"prio_6" = "低";
"prio_7" = "低";
"prio_8" = "低";
"prio_9" = "低";

/* access classes (privacy) */
"PUBLIC_vevent" = "公開事件";
"CONFIDENTIAL_vevent" = "機密事件";
"PRIVATE_vevent" = "私人事件";
"PUBLIC_vtodo" = "公開任務";
"CONFIDENTIAL_vtodo" = "機密任務";
"PRIVATE_vtodo" = "私人任務";

/* status type */
"status_" = "未指定";
"status_NOT-SPECIFIED" = "未指定";
"status_TENTATIVE" = "未定";
"status_CONFIRMED" = "已確認";
"status_CANCELLED" = "已取消";
"status_NEEDS-ACTION" = "需要操作";
"status_IN-PROCESS" = "處理中";
"status_COMPLETED" = "完成於";

/* Priority level */
"low" = "低";

/* Priority level */
"normal" = "中";

/* Priority level */
"high" = "高";

/* Cycles */
"cycle_once" = "重複一次";
"cycle_daily" = "日重複";
"cycle_weekly" = "週重複";
"cycle_2weeks" = "雙週重複";
"cycle_4weeks" = "每四週重複";
"cycle_monthly" = "月重覆";
"cycle_weekday" = "週間重覆";
"cycle_yearly" = "年重複";
"cycle_end_never" = "沒有結束日期";
"cycle_end_until" = "結束於";
"Recurrence pattern" = "重複模式";
"Range of recurrence" = "重複範圍";
"Daily" = "日";
"Multi-Columns" = "多重欄位";
"Weekly" = "週";
"Monthly" = "月";
"Yearly" = "年";
"Every" = "每";
"Days" = "天";
"Week(s)" = "週";
"On" = "在";
"Month(s)" = "月";

/* [Event recurrence editor] Ex: _The_ first Sunday */
"The" = "在";
"Recur on day(s)" = "在哪(些)日重複";
"Year(s)" = "年";

/* [Event recurrence editor] Ex: Every first Sunday _of_ April */
"cycle_of" = "的";
"No end date" = "沒有結束日期";
"Create" = "建立";
"appointment(s)" = "議程";
"Repeat until" = "重複直到";
"End Repeat" = "停止重複";
"Never" = "不停止";
"After" = "在幾次之後";
"On Date" = "在某日之後";
"times" = "次";
"First" = "第一個";
"Second" = "第二個";
"Third" = "第三個";
"Fourth" = "第四個";
"Fift" = "第五個";
"Last" = "最後一個";

/* Appointment categories */
"category_none" = "無";
"category_labels" = "結婚紀念日,生日,工作,電話,顧客,競爭對手,客戶,收藏, 追踪 ,禮物,假日,想法,會議,事件,雜項,個人,專案,國定假日,狀態,供應商,旅遊,休假";
"repeat_NEVER" = "不重複";
"repeat_DAILY" = "日重複";
"repeat_WEEKLY" = "週重複";
"repeat_BI-WEEKLY" = "雙週重複";
"repeat_EVERY WEEKDAY" = "工作日重複";
"repeat_MONTHLY" = " 月重複";
"repeat_YEARLY" = "年重複";
"repeat_CUSTOM" = "自訂...";
"reminder_NONE" = "無提醒";
"reminder_0" = "事件開始時";
"reminder_5_MINUTES_BEFORE" = "5分鐘前";
"reminder_10_MINUTES_BEFORE" = "10分鐘前";
"reminder_15_MINUTES_BEFORE" = "15分鐘前";
"reminder_30_MINUTES_BEFORE" = "30分鐘前";
"reminder_45_MINUTES_BEFORE" = "45分鐘前";
"reminder_1_HOUR_BEFORE" = " 1小時前";
"reminder_2_HOURS_BEFORE" = "2小時前";
"reminder_5_HOURS_BEFORE" = "5小時前";
"reminder_15_HOURS_BEFORE" = "15小時前";
"reminder_1_DAY_BEFORE" = "1天前";
"reminder_2_DAYS_BEFORE" = "2天前";
"reminder_1_WEEK_BEFORE" = "1週前";
"reminder_CUSTOM" = "自訂...";
"reminder_MINUTES" = "分鐘";
"reminder_HOURS" = "小時";
"reminder_DAYS" = "天";
"reminder_WEEKS" = "週";
"reminder_BEFORE" = "早於";
"reminder_AFTER" = "晚於";
"reminder_START" = "事件開始之時";
"reminder_END" = "事件結束之時";
"Reminder Details" = "提醒詳細內容";
"Choose a Reminder Action" = "選擇提醒方式";
"Show an Alert" = "顯示提醒訊息";
"Send an E-mail" = "寄送電子郵件";
"Email Organizer" = "寄電子郵件給發起人";
"Email Attendees (internal users)" = "Email Attendees (internal users)";
"zoom_400" = "400%";
"zoom_200" = "200%";
"zoom_100" = "100%";
"zoom_50" = "50%";
"zoom_25" = "25%";

/* Arial label for reminder units */
"Reminder units" = "提醒單位";

/* Aria label for reminder time position (after or before) */
"Reminder position" = "提醒位置";

/* Aria label for reminder relation with event (start or end) */
"Reminder relation" = "提醒關係";

/* transparency */
"Show Time as Free" = "顯示空閒時間";

/* email notifications */
"Send Appointment Notifications" = "寄送議程通知";
"From" = "寄件者";
"To" = "收件者";

/* dates */
"DateFrom" = "From";
"DateTo" = "To";

/* validation errors */
validate_notitle           = "沒有標題,是否繼續?";
validate_invalid_startdate = "開始日期欄位不正確!";
validate_invalid_enddate   = "結束日期欄位不正確!";
validate_endbeforestart    = "事件開始時間不能晚於結束時間。";
validate_untilbeforeend    = "重複的發生必須晚於第一次開始的時間。";

"Events" = "事件";
"Tasks" = "任務";
"Show completed tasks" = "顯示已完成的任務";

/* tabs */
"Task" = "任務";
"Event" = "事件";
"Recurrence" = "重複";

/* toolbar */
"New Event" = "新增事件";
"New Task" = "新增任務";
"Edit" = "編輯";
"Delete" = "删除";
"Go to Today" = "回到今日";
"Day View" = "日檢視";
"Week View" = "週檢視";
"Month View" = "月檢視";
"Reload" = "重新載入";

/* Number of selected components in events or tasks list */
"selected" = "已選";
"eventPartStatModificationError" = "您無法修改出席狀態。";

/* menu */
"New Event..." = "新增事件...";
"New Task..." = "新增任務...";
"Edit Selected Event..." = "編輯選擇的事件...";
"Delete Selected Event" = "刪除選擇的事件...";
"Select All" = "全部選取";
"Workweek days only" = "只顯示工作日";
"Tasks in View" = "檢視任務";
"eventDeleteConfirmation" = "以下的事件將會被清除:";
"taskDeleteConfirmation" = "以下的任務將會被清除:";
"Would you like to continue?" = "您要繼續嗎?";
"You cannot remove nor unsubscribe from your personal calendar."
= "您不能刪除或取消訂閱自己的行事曆。";
"Are you sure you want to delete the calendar \"%{0}\"?"
= "您確定要刪除 \"%{0}\"這本行事曆嗎?";
"Are you sure you want to delete the selected components?"
= "您確定要刪除所選擇的物件嗎？";

/* Participation role */
"Role" = "身份";

/* Participant role: participation is required */
"Participant" = "出席者";

/* Participant role: participation is required */
"req-participant" = "出席者";

/* Participant role: participation is optional */
"Optional Participant" = "可能出席者";

/* Participant role: participation is optional */
"opt-participant" = "可能出席者";

/* Participant role: participant is copied for information purposes only */
"Non Participant" = "非出席者";

/* Participant role: participant is copied for information purposes only */
"non-participant" = "非出席者";

/* Participant role: participant is chair of the calendar entity */
"Chair" = "主席";

/* Participant role: participant is chair of the calendar entity */
"chair" = "主席";

/* Participant status: needs action */
"Needs action" = "需要操作";

/* Participant status: event accepted */
"Accepted" = "已接受";

/* Participant status: event declined */
"Declined" = "已拒絶";

/* Participant status: tentatively accepted */
"Tentative" = "未定";

"Free" = "空閒";
"Busy" = "忙碌";
"Maybe busy" = "可能忙碌";
"No free-busy information" = "沒有 空閒/忙碌 資訊";

/* FreeBusy panel buttons and labels */
"Suggest time slot" = "建議時段";
"Zoom" = "縮放";
"Previous slot" = "前一時段";
"Next slot" = "後一時段";
"Previous hour" = "前一小時";
"Next hour" = "前一小時";
"Work days only" = "僅限工作日";
"The whole day" = "整天";
"Between" = "介於";
"and" = "和";
"A time conflict exists with one or more attendees.\nWould you like to keep the current settings anyway?"
= "出席者中有人在此時段有其他的行程安排。\n是否仍要維持現在的議程安排?";
"Would you like to remove them and send the invitation to the remaining attendees?"
= "Would you like to remove them and send the invitation to the remaining attendees?";

/* events list */
"Due" = "到期日/時間";
"(Private Event)" = "(私人事件)";
vevent_class0 = "(公開事件)";
vevent_class1 = "(私人事件)";
vevent_class2 = "(機密事件)";

/* tasks list */
"Descending Order" = "降冪排列";
vtodo_class0 = "(公開任務)";
vtodo_class1 = "(私人任務)";
vtodo_class2 = "(機密任務)";
"closeThisWindowMessage" = "謝謝! 您現在可以關閉視窗或檢視您的";
"Multicolumn Day View" = "每日多列檢視";
"Please select an event or a task." = "請選擇一項事件或任務。";
"editRepeatingItem" = "這是一筆重複事件。請問您要編輯所有重複事件還是只有單獨這一筆事件?";
"button_thisOccurrenceOnly" = "僅目前這一筆";
"button_allOccurrences" = "所有重複事件";
"Edit This Occurrence" = "僅編輯這一筆";
"Edit All Occurrences" = "編輯所有重複事件";
"Update This Occurrence" = "僅更新這一筆";
"Update All Occurrences" = "更新所有重複事件";

/* Properties dialog */
"Color" = "顏色";
"Include in free-busy" = "包括在忙碌-空間中";
"Synchronization" = "同步";
"Synchronize" = "同步";
"Tag" = "標籤";
"Display" = "顯示";
"Show alarms" = "顯示提醒";
"Show tasks" = "顯示任務";
"Notifications" = "提醒";
"Receive a mail when I modify my calendar" = "當我修改我的行事曆時以電子郵件通知我";
"Receive a mail when someone else modifies my calendar" = "當有其他人修改我的行事曆時以電子郵件通知我";
"When I modify my calendar, send a mail to" = "當我修改我的行事曆時以電子郵件通知";
"Email Address" = "電子郵件地址";
"Export" = "匯出";


/* Show only the calendar for which the menu is displayed */
"Show Only This Calendar" = "只顯示這個行事曆";


/* Show all calendar (personal, subscriptions and web) */
"Show All Calendars" = "顯示所有行事曆";

"Links to this Calendar" = "連結到這本行事曆";
"Authenticated User Access" = "授權的使用者存取";
"CalDAV URL" = "CalDAV 網址";
"WebDAV ICS URL" = "WebDAV ICS 網址";
"WebDAV XML URL" = "WebDAV XML 網址";
"Copy to clipboard" = "Copy to clipboard";

/* Error messages */
"dayFieldInvalid" = "請在日數欄位輸入大於等於 1 的數字。";
"weekFieldInvalid" = "請在週數欄位輸入大於等於 1 的數字。";
"monthFieldInvalid" = "請在月數欄位輸入大於等於 1 的數字。";
"monthDayFieldInvalid" = "請在每月第幾日欄位輸入大於等於 1 的數字。";
"yearFieldInvalid" = "請在年數欄位輸入大於等於 1 的數字。";
"appointmentFieldInvalid" = "請在次數欄位輸入大於等於 1 的數字。";
"recurrenceUnsupported" = "目前不支援這種重複類型。";
"Please specify a calendar name." = "請輸入行事曆的名稱。";
"tagNotDefined" = "如果您想要同步行事曆必需先指定一個標籤。";
"tagAlreadyExists" = "您指定的標籤已經用於另一個行事曆。";
"tagHasChanged" = "如果您修改了行事曆的標籤，您就必須在您的行動裝置重新下載所有資料。\n是否繼續?";
"tagWasAdded" = "如果您想要同步這本行事曆，您就必須在您的行動裝置重新下載所有資料。\n是否繼續?";
"tagWasRemoved" = "如果您取消這本行事曆的同步設定，您就必須在您的行動裝置重新下載所有資料。\n是否繼續?";
"DestinationCalendarError" = "來源行事曆和目的行事曆是相同的，請複製到不同的行事曆。";
"EventCopyError" = "複製失敗。請換一個目的地行事曆再試試看。";
"Please select at least one calendar" = "請選擇至少一本行事曆";
"Open Task..." = "開啟任務...";
"Mark Completed" = "標示為已完成";
"Delete Task" = "刪除任務";
"Delete Event" = "刪除事件 ";
"Copy event to my calendar" = "將事件複製到我的行事曆";
"View Raw Source" = "檢視原始碼";
"Move To" = "移動至";
"Copy To" = "複製至";
"Subscriptions" = "訂閱";
"Subscribe to a shared calendar" = "Subscribe to a shared calendar";
"Subscribe to a web calendar..." = "訂閱網路行事曆...";
"URL of the Calendar" = "行事曆的網址";
"Web Calendar" = "網路行事曆";
"Web Calendars" = "網路行事曆";
"Reload on login" = "登入時重新載入";
"Invalid number." = "無效的數字。";
"Please identify yourself to %{0}" = "請向 %{0} 驗證您的身份";
"quantity" = "數量";
"Current view" = "目前檢視";
"Selected events and tasks" = "已選的事件及任務";
"Custom date range" = "自訂資料範圍";
"Select starting date" = "選擇開始時間";
"Select ending date" = "選擇結束時間";
"Delegated to" = "委任予";
"Keep sending me updates" = "繼續通知更新";
"OK" = "OK";
"Confidential" = "保密";
"Enable" = "啟用";
"Filter" = "搜尋條件";
"Sort" = "分類";
"Back" = "返回";
"Day" = "日";
"Month" = "月";
"New Appointment" = "新的事件";
"filters" = "搜尋條件";
"Today" = "今日";
"More options" = "更多選項";
"Delete This Occurrence" = "僅刪除這一筆";
"Delete All Occurrences" = "刪除所有重複事件";
"Add Recurrence Date" = "新增重複發生日期";
"Add From" = "新增開始日期/時間";
"Add Due" = "新增到期日/時間";
"Import" = "匯入";
"Rename" = "重新命名";
"Import Calendar" = "匯入行事曆";
"Select an ICS file." = "選擇一個 ICS 格式檔案。";
"You have modified data unsaved. Do you want to close popup and loose data ?" = "You have modified data unsaved. Do you want to close popup and loose data ?";

/* Notification when user subscribes to a calendar */
"Successfully subscribed to calendar" = "已成功訂閱行事曆";

/* Aria label for color chip button to select and unselect an event or task */
"Toggle item" = "切換物品";

/* Aria label for scope of search on events or tasks */
"Search scope" = "搜尋範圍";

/* Hotkey to create an event */
"hotkey_create_event" = "e";

/* Hotkey to create a task */
"hotkey_create_task" = "t";

/* Hotkey to go to today */
"hotkey_today" = "n";

/* Hotkey to switch to day view */
"hotkey_dayview" = "d";

/* Hotkey to switch to week view */
"hotkey_weekview" = "w";

/* Hotkey to switch to month view */
"hotkey_monthview" = "m";

/* Hotkey to switch to multicolumn day view */
"hotkey_multicolumndayview" = "c";
